新暗角7警，被成班上哂gear黑警拉入暗角虐打個位yellow object巴，點解唔企出黎告班黑警?

有哂人證記者同高清片，絕對可以告到班黑警仆街， 唔想再有其他巴絲犧牲，真係要企出黎架。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

可能仲係醫院

真係叫d議員律師幫下佢，如果黑警做到咁都係無事，真係無野講

可能.....

又被自……?
唔撚係掛

成隊黑警上哂gear去打一個手寸鐵市民，搞撚錯呀？

無人講?

聽講有律師跟緊

希望佢會企出黎啦，如果暗角7警都有罪，呢班full gear打人黑警都一樣有罪

其實隊新暗角黑警有幾多隻?

起碼40隻掩護
暗巷四十警

告得入絕對係核爆

佢地自己都唔會交人出黎，你又無警員編號，告曬成個警隊？

而家告警賊
俾人告返拒捕襲警暴動就有

你告唔告班狗
佢都係會咁告你架啦

以前7警有無編號? 好似都無，因為影到個樣好清楚，今次咁大隊人黑警可以話乜都唔知?

好似上次7警咁?

小柏林R 斷人隻手，中箭都唔告

呢句講得無錯，你認為班狗會放過你?咪傻啦

今次應該嚴重好多，集體虐打一個市民而成班黑警隱瞞又講大話

可以考慮民事告

的確係告哂成個警隊
除非警隊聲稱呢班著哂黑衫的暴徒唔係警員
否則佢都要負上民事法律責任

其實本身係Why Not Both

但香港司法制度根本無可能再告得入

5年前朱蛇打一棍就要坐
今日打到爆哂缸，骨都拆埋，完全無進展

告唔告黑警
佢都告鳩你架啦

而家有哂證據緊係告鳩黑警啦

未過48小時

放唔放過一回事
你覺得而家可以經正常情況告到警賊
連廢老黑社會打人斬人都唔做野
仲想告警賊

612

根本無可能告得入
爆眼個女仔都唔敢告，佢一定大把法律支援，有哂建議，佢都揀唔告

上次7警都係告個人? 所以7隻入哂

今次個運動真係可以當一面照妖鏡，睇下香港爛得有幾嚴重，如果咁班黑警咁打人法都可以無事，咁真係可以走得

所以全部被黑警濫捕虐打過都唔可以出聲？

真係好灰，黑警就唔理你有無罪都告硬你，而你畀佢地無故暴打濫暴就唔出得聲

我無話唔出得聲
事實上而家佢地係擺明包庇大撚哂
佢地鳩拉人濫用私刑又真係吹佢地唔脹
都唔駛講警賊
只要係藍絲都可以無後果

暗角四十警
Anti-chinazi

所以受害人出聲係最有用架，連受害人都唔敢出聲，其他人講乜都無用

有無咁多人打一個呀？cls

g

推

我估係醫院訓緊昏迷中

你講就易

不如叫議員去醫院探望仲好

希望受害人企出黎啦

Push

告署長

無number 捉唔到人

(☞ ಠ_ಠ)☞